馬鞍山已有狗待命 20190810 2227

巴士上面影 目測3衝鋒車
1架喺上斜位 被巴士司機屌鬼
手足睇路

7仔有犬遊盪 單車鋪有犬有車

張相唔清 我講清楚少少
係狗署對出嘅新港城後欄有2衝鋒車
1架喺轉上去錦英條斜路

報去哨兵GP啦 連登冇人睇

ｌｉｎｋ？